聽過最仆街嘅歌係邊首

第二最愛

作曲：張佳添(BlackBox)
填詞：黃偉文
編曲：張佳添(BlackBox)
監製︰張佳添(BlackBox)

誰陪著我回家 你知道吧 不甘心嗎
當 我是傻瓜 不可點化
才放棄你 望著你走吧
其實與她 都間中吵架
無奈當天 說起婚嫁 還是挑選她

* 從前情人好嗎 現在幸福嗎 還生氣嗎
誰人何時替我 給你一個家
從前情人還好嗎 尚獨身嗎 還想我嗎
無緣成為最愛 卻又很牽掛
從前情人好嗎 自己都驚訝
哎呀呀呀分開 加倍念掛*

你不信吧 最懂得我脾氣 是你吧
其實那天 親你時 難忘記她
讓你 猜到吧 識破吧
由於心死 才會不說話
其實這天 當我親她
同樣一般那麼想你 難道你未明嗎

Repeat *

從前情人好嗎 幸福嗎 還生氣嗎
誰人何時替我 給你一個家
從前情人好嗎 獨身嗎 還想我嗎
無緣成為最愛 卻又很牽掛

DA LA…………
DA LA…………
DA LA…………
哎呀呀呀DA LA…………

告白

老了十歲